有冇試過沖廁沖唔走舊屎

沖左幾次，舊屎都慢慢浮番出黎

建議樓主食咗佢

痾篤尿沖走佢